{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010681",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 우아동 르네상스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後1時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 予約を進める際の注意事項をご案内しております。 ご予約いただいた客室は、2人基準で料金が策定されています。 パーティールームのような特殊客室の場合は、実際に入室する人数を確認する必要があり、追加料金が発生することがあります。 退室時間を超えると自動的に追加料金がかかる場合がありますので、ご注意ください。 未成年者の場合、客室の利用可否は提携店に直接確認して予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、未持参の場合には入室を拒否される場合があり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能なので注意が必要です。 また、客室内の物損や盗難が発生した場合は刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 宿泊利用についての案内事項です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後1時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室の料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "ご予約いただいた客室は、2人基準で料金が策定されています。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、実際に入室する人数は確認されますか？",
            "answer": "はい、特殊客室（例：パーティールーム）の場合、実際に入室する人数を確認する必要があります。追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超えると自動的に追加料金がかかる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "未成年者の場合、宿泊可否は提携店に直接確認して予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室で宿泊する際には身分証明書の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があります。未持参の場合には入室を拒否されることがあります。キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、退室措置は可能ですか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内で物損や盗難が発生した場合は、刑事処罰を受ける可能性がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊利用についての案内事項ですか？",
            "answer": "はい、宿泊利用についての案内事項です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 539
    }
}